井台主可唔可以入一入黎，小妹有一事請問。

你幾撚時可以收皮阿，屌你老母，垃圾井狗

溫馨提示：台主已嬲到震

樓豬已獲認證

一陣又嬲到去Apps台投訴你

漏左個post未推，唔該晒你提一提我

推未？

入未？

常言道

沒有井沒有漫畫睇